好啦！ 我想問香港人係發生咩事？難道Poly入面嘅唔係手足？

上次暴大俾狗輪大米，18區唔洗一陣就集好人做嘢！咁某幾區因為冇警力所以可以做更多！例如天水圍BBQ狗屋！

但係依家，Poly俾狗攻緊，有人就話18區再開花，但又竟然有人話開嚟冇用。

我想問話開花冇用個啲係咪有病？
1.我先唔講其他分區嘅狗會唔會去poly增援，你係自己區開花係咪起碼可以留住佢地？減少班狗出去嘅機會先？

2.依家除左poly！ MK都打緊！ 旺角同紅磡幾撚近你地係咪唔知？如果班狗有心攻poly，一定會不斷吹雞，一網打盡！

3.poly內部問題，我係poly守左兩晚！ 入面嘅溝通係嚴重不足，你依家睇live都見，叫人唔好用火魔姐，叫左幾個字都叫唔停。 大家認為真係守到？

4. Poly 冇路走！ 是但一個出口失手，咁就玩撚完！

我希望大家真係係自己區開花！ 我唔理你話我風向撚定鬼，我淨係知見到Poly班手足俾狗咁打，我好撚心痛！

P牌推唔到，你都同意就推同share係自己區嘅TG公海。

推